點解有人蠢到到話eps 即係debit card

我揸住Citibank debit master
A揸住eps

一齊去旅行
出發前一齊係7-11 碌支水
去到日本，一齊又係7-11碌支水

我debit card 用到
A 不停大叫

EPS咪係debit card 囉
Eps咪係debit card 囉
EPS咪係debit card 囉

最後佢碌唔到

一個會種樹 一個唔會

同蠢人一齊去旅行嘅係咩人？

外國冇eps 系統唔代表eps 唔係debit card 原理喎，
你日本細鋪淨係收jcb, 唔通你張master 就唔係debit card 咩

有d地方唔收AE 咁佢仲係未credit card??

on9

On9
咁淨收visa 唔收master
Master 張 debit card 就唔係debit card?

美國，英國，日本，韓國，香港名自囉自己地方出嘅debit card 去對方國家碌，會點？得你特別咋

用上網買嘢呢個例子好似好啲

上網例子係另一個post用左

用debit card 最on9

一個係原理
一個係行既system

咪係 樓主邏輯完全零分

你呢個係比較緊eps vs master card的system
但兩者都係debit card黎ok?

究竟邊個蠢

Debit card 係咪咪要入錢增值張卡先用得？

直扣銀行ac...

咪係 × 2

只帶一張咭 EPS 定debit ? 身體誠實呢

點解你間舖唔收jcb, 佢唔係credit card咩, 同 visa, master 有乜分別

其實debit card幾好用
有d大戶長期擺大量現金
唔計較積分 直扣銀行ac 幾好